---
number: 285
identifier: 285.-el-camarote-de-los-hermanos-marx
title: El camarote de los Hermanos Marx
subject:
- Anécdotas
- D.N.I.
- Antecedentes
- Papeleo
- Papá Friki
downloads: 1209
filename: 285.ElCamaroteDeLosHermanosMarx.mp3
datetime: 2023-04-18T12:09:15Z
version: 1
size: 10864626
length: 729
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento la tarde mas surrealista que he vivido en una oficina de expedición del DNI
slug: el-camarote-de-los-hermanos-marx
---
Buenas muchachada hoy os cuento la jornada mas surrealista que he vivido en una oficina de expedición del D.N.I.

Podcast asociado a la red de Sospechos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)